政府回應港島示威活動：示威者目無法紀，以暴力破壞社會安寧，予以強烈譴責，繼續全力支持警隊嚴正執法，遏止所有暴力行為

on9

聽到悶 強烈譴責

罷工

每次都譴責；幾時回應市民訴求

出黎廢up 又收工